嗌黃色經濟圈=港獨 請佢自己先捐晒所有資產比政府

佢地既理論係，選擇購買/不購買貨品/服務，亦引伸為有自由控制自己既財產都係港獨

香港獨立，唯一出路